[銀主盤, 點解咁筍] 尖沙咀名鑄八百幾呎實, 1500萬

高層海景

果度真心幾正

銀主盤應該要 bid

K單位向東北喎

我都唔清楚, 今日喺尖沙咀彌敦道見到街招

1500萬是咪拍賣開價

yes, 不過應該sold咗了

原來唔係特別筍

但係對比大圍1000萬...
尖沙咀喎⋯⋯1500萬一定抵過佢

800實呎中間2幅wall粗略計佔左100呎

其實尖沙咀除咗返港島幾近
唔係好識欣賞
維港景又光污染
樓下又一街蝗

海景世界級

K11一街蝻啦

仲有左下角個coloum,
計埋大約104 sf